一句遠坂凛定間桐桜/間桐櫻岩你口味d&貼圖

遠坂凛

間桐櫻

櫻係咪比佢呀哥禁室培育姦咗佢好幾年？
個處比佢呀爺條蟲破咗果個？

係比蟲爺禁室培慾

幫慎二性處理

明日香定綾波麗

Saber

綾波麗 for sure
港女明日香死開

間桐櫻

櫻被強姦/改造身體呢啲不幸遭遇有咩好笑
唔知樓上啲偏激毒撚份人係真係咁戇鳩呀定點
我就睇唔透
夠膽咪係現實對住個強姦受害者笑鳩人囉 諒你地又唔敢

身逢不幸而不甘就此凋亡
背負聖杯咒詛之物 自憐不如家姐
但佢忍咗落嚟
捱過十數年來蟲老嘅折磨 頂住被阿哥折辱嘅羞恥
直到小安附身 依然心心念念士郎嘅性命
去到最後 即使殺害無數平民 重創親生家姐
依然無被罪惡感壓垮 壓制住攻擊士郎嘅黑泥化身

因為聖杯戰爭之中數夜縈迴停駐嘅情意 因為衛宮士郎畀佢嘅勇氣
櫻終於獲得救贖
春日漫天嘅花瓣 最後可以為相依嘅有情人而飛舞

間桐櫻啱小弟口味

雷姆係綾波系既進化形

有母性既包容力 冇臭西格 但又唔係無口 有互動
為左主角去死都可以

志同道合

櫻性格好完美
但我鍾意凜多啲

BOTH!!!

唔係調轉咩

凜先係完美大小姐（除左祖傳老馬）
櫻係個性比較貼近現實女仔，嫉妒、仰慕、戀愛嘅不安等等，所以佢評價一直好兩極

櫻

遠坂正好多

伊莉雅最正

想食士朗煮啲嘢多啲

又係井狗

強咩姦?
俾慎二搞佢自願架!!
佢可憐阿哥一直都安慰佢 (同時解決自己需要)

點知找左條新仔就扮被害者, 仲要殺人封口

不如你改名啦

伊莉雅無敵

呢個post竟然鍾意櫻既人多過凜
利申:櫻